HONG KONG IS NOT A PLACE, IT'S A PEOPLE

We lose a bit of Hong Kong if you die.
覺得攰嘅就放低眼前一切政治，好好地係生活中實踐香港人身份就足夠了。
我知呢個身份向前行係好艱難，但請容許我自私咁求你地唔好死。

假使有一日我地有雙普選，如果無一班對自由、人權有追求嘅市民，
香港都只會係香港市。
就算我地被政權壓迫更甚，只要我地仲有呢份理想，香港就唔會被完全回歸。

我地上街爭取嘅只係土壤，去爭取嘅你先係棵洋紫荊呀。

建議你d ive仔幼稚園英文唔好出來獻醜

弱智